巴打介唔介意gf好有錢 養埋你？

如果gf好有錢 你介唔介意佢養埋你？

唔介意
介意

驚佢介意就有

bf唔鍾意我請佢食飯同買嘢俾佢

利申呢兩個禮拜已經請咗佢四千蚊食飯

問都on9

四千蚊飯 仲要2個星期加埋 早抖啦

好想做你gf

有乜問題？
自己鍾意食好啲又唔想佢嘥錢咁咪我俾囉

條友應該係嫌4千少
多與少呢d只係相對既姐
D錢洗得開心就得啦
雙方都enjoy既話，邊個用多d又有咩問題

食咗三餐咋嗰度
4000除14就話啫

請埋我

不了

軟飯唔怕食，至怕食唔飽！